請問係邊度學英文好？

最近resign左，有一兩個月空檔，想學好d英文
係邊度學好？

靈格風

自學睇劇啦

學來for咩先

出國

Cambly

識條鬼妹最快

會呀，平時會睇劇呀，不過好少機會講

做野或者去旅行都有用呀

有咩途徑？